到底咩先係開心，人生點樣先叫活得有意義？

自己一生人無做過任何野值得自己自豪或者好值得自己紀念嘅事。 亦都覺得自己嘅人生好似無咩價值，有無巴打絲打有啲睇法可以分享下？

有冇試過去幫人？可能會覺得自豪呢

Same

有諗過，但係覺得自己都無能力。
可能自己極度自卑